{
    "non_QA": {
<<<<<<< HEAD
        "introduction": "Привет! Я - бот Академии Открытого Образования. Я помогу тебе выучить новые слова на разных языках. Каждый вторник я буду присылать тебе новые интересные слова и небольшое задание для их закрепления. А по четвергам – интересные факты о словах, которые сделают обучение еще увлекательнее. Я стараюсь подбирать материалы индивидуально, учитывая твои цели. Пожалуйста, ответь на несколько вопросов. Твои ответы помогут мне сделать твоё обучение максимально эффективным.",
        "end": "Спасибо! Рассылка будет приходить каждый вторник и четверг.{}В субботу - рассылка материалов для детей.{}Пусть мир заговорит с тобой на новом языке!"
    },

    "QA": {
        "QA_age": {
            "question": "Укажи свой возраст",
            "answer": ["младше 18 лет", "от 18 до 25 лет", "от 26 до 35 лет", "от 36 до 45 лет", "старше 45 лет"]
        },

        "QA_language": {
            "question": "Выбери язык, который хочешь изучать (выбери один или несколько вариантов, нажми кнопку «голосовать», а затем кнопку «далее»)",
            "answer": ["Английский", "Немецкий", "Испанский", "Французский"]
        },

        "QA_level": {
            "question": "Какой уровень владения {} языком у тебя уже есть?",
            "cases": ["английским", "немецким", "испанским", "французским"],
            "answer": ["Вообще ничего не знаю", "Начальный", "Средний", "Продвинутый"]
        },

        "QA_purpose": {
            "question": "Для чего ты хочешь изучать иностранный язык? (выбери один или несколько вариантов, нажми кнопку «голосовать», а затем кнопку «далее»)",
            "answer": ["Для путешествий", "Сдаю ОГЭ / ЕГЭ", "Сдаю международный экзамен", "Просто для себя"]
        },

        "QA_phone": {
            "question": "Пожалуйста, оставь свой номер телефона."
        },

        "QA_child": {
            "question": "Если у тебя есть дети от 5 до 12 лет, и тебе хотелось бы получать полезные материалы ещё и для них - нажми «Хочу также получать материалы для детей»"
        },

        "QA_child_age": {
            "question": "Укажи возраст ребенка",
            "answer": ["от 5 до 7 лет", "от 8 до 9 лет", "от 10 до 12 лет"]
=======
        "introduction": "Приветствую! Меня зовут Академик. Я - бот, помогающий в изучении иностранных языков. Прежде чем начать обучение, пожалуйста, ответьте на несколько вопросов."
    },

    "QA": {
        "QA_type": {
            "question": "Для кого Вы выбираете обучение?",
            "answer": ["Для себя", "Для ребенка"]
        },

        "QA_age_me": {
            "question": "Укажите свой возраст",
            "answer": ["от 18 до 25 лет", "от 26 до 35 лет", "от 36 до 45 лет", "старше 45 лет"]
        },

        "QA_age_child": {
            "question": "Укажите возраст ребенка",
            "answer": ["от 3 до 6 лет", "от 7 до 10 лет", "от 11 до 14 лет", "старше 14 лет"]
        },

        "QA_language": {
            "question": "Выберите язык, который вы хотели бы изучать",
            "answer": ["Английский", "Немецкий", "Испанский", "Китайский", "Французский"]
        },

        "QA_level": {
            "question": "Какой уровень владения {} языком у вас уже есть?",
            "cases": ["английским", "немецким", "испанским", "китайским", "французским"],
            "answer": ["Вообще ничего не знаю", "Начальный А1", "Средний A2-B1", "Продвинутый B2-C1", "Не знаю. Хочу пройти тест, чтобы узнать"]
        },

        "QA_purpose_me": {
            "question": "Для чего вы хотите изучать иностранный язык?",
            "answer": ["Для путешествий", "Сдаю ЕГЭ", "Сдаю международный экзамен", "Просто для себя"]
        },

        "QA_purpose_child": {
            "question": "Для чего вы хотите, чтобы ребенок изучал иностранный язык?",
            "answer": ["Для улучшения оценок в школе", "Язык(и) пригодится в жизни", "Язык(и) нужнен для участия в олимпиадах"]
        },

        "QA_phone": {
            "question": "Пожалуйста, оставьте свой номер телефона"
        },

        "QA_end": {
            "answer": "Спасибо!"
>>>>>>> cc593a3ce4b8249bdc743d3dfb9c73334bcbde6d
        }
    }
}